Hij kon zijn vertrek niet langer uitstellen; maar als zijn reis naar Londen kan worden gevolgd, zelfs eerder dan hij nu is vermoedend, door zijn langere reis, smeekte hij me om zoveel mogelijk te schenken mijn maatschappij op hem zoals ik kon missen.
Hij smeekte mij daarom om verlaat mijn eenzame eiland en ontmoet hem in Perth, dat we kunnen doorgaan zuidwaarts samen.
Deze letter in zekere zin herinnerde me aan het leven, en Ik besloot om mijn eiland te verlaten na het verstrijken van twee dagen.
Maar voordat ik vertrok, was er een taak om op te treden, waarop ik huiverde reflecteren; Ik moet mijn chemische instrumenten inpakken, en voor dat doel heb ik moet de kamer binnengaan die het toneel was geweest van mijn verfoeilijke werk, en ik moet behandel dat gereedschap dat mij ziek was.
Vervolgens 's morgens, bij het aanbreken van de dag, riep ik voldoende moed en ontgrendelde ik de deur van mijn laboratorium.
